一人一個單身太久男仔會做既野

訓練到自己夠力開水樽 幫埋女仔開

睇到悶

你平開唔到咁點係街買野飲

每日一丁

唔會買bonaqua 因為開唔到

有時買咗bonaqua 以前唔識開 但而家發覺其實唔難

玩tinder

想打機就打機

會覺得譚仔呀姐都不錯

學習學習學習
做gym做gym做gym

講多幾個
會自己拎件褸出街 怕冷親
會自己帶紙巾
會自己帶傘